Fifa 19 Ultimate Team (127）垃圾驚你仲未棄

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

其實呢張圖即係點

做緊特價，建議大家買返張

警世圖叫你唔好set 錯價

Son換左rashford
用左成100k....
但係見佢比son跑得快先換

想問各位師兄福仔抵唔抵做？

壓星？

有壓星
放3金加4張47銅卡

其實有無分別

感覺對高評價隊會勁少少
但係整體差別不大
心理作用

呢兩集壓星冇影響
反而wl 加時冇得換後備仲大影響

而家呢個陣有咩好既位upgrade到
入場會打4231 2 中場會用lozano頂lucas
等埋做lerma個sbc個陣會唔會完整啲？

咁wl拎咩成績

唔做rashford都係 等son

曼撚表示， 有愛都唔做
遲少少出隻正前既無錢無時間仲喊...

唔好啊
無錢啦。。

Twitter有個鬼佬snipe到Pele

所以放icon一定set min price

jm9 fut斷線

賺到笑

起身打機啦喂
想搵5格都難

講緊平左9m 終極警世

早幾日中完ter stegen今日mega pack就中oblak

全game最高rating

屌尋日入左6隻wass諗住有得炒，點知跌到每隻得1000

連83廢金都起唔到
82好難炒得起

搵親5格都自己主場
人地又唔打 屌

點解冇人討論Wass,個個都講拉輸

因為我尋日拖仔賺左成萬，諗住四大聯賽強隊加非靚國籍無得輸

拉輸個stat好高 不過係防守stat到

Kim update左 86，見個價同拉膠差唔多，係咪都仲係拉膠好d?

左邊大把選擇啦

拉車同wass無第一日拖 zaha咁吸引
始終太多代替品

冇愛點會做
同價大把選擇

Wass 60k可以換邊隻同佢差唔多嘅中場

modric

快撚啲出son

要防守仲有if thomas
33k

仲有togs kroos

我入左十隻Lingard 諗住英人曼聯 點知

福仔咁撚貴

入定英人實無死嘅 而家等聖誕erikson幫我清左堆丹麥人

不過我尋日入個陣都二千

希望1係聖誕卡西

Rashford 定 Sterling 好用？

換位bug真係好撚om9
中親都輸我屌

2172用咩chem

意甲撚表示好想出隻box to box 頂 khedira 尋日有左一次白簡迪之後，已經覺得upgrade 左好多

pogba射十二碼真係世界級
次次WL 要射十二碼都慢跑撚9我
射親都俾人扑

意甲好多全能中場喇啵 平平地Allan又得
反而冇右翼 得隻大盜

5格自己主場，大陸狗照Lag

仲未研究到點睇人地射邊

Parolo同尼恩高蘭咪打到box to box囉

我都有隻普金SMS唔識用

本身Team A hamsik+尼恩+sms
Team B allan+matuidi+khedira

Team B想搵隻唔係工兵嘅b2b，如果唔係無人識攻

Parolo好過khedira?

咩bug

未用chem

D人唔跟setting 踢個位
Mane變防中 普巴變左翼咁上下

zaha太低finishing

你進攻防守有無set晒同一個陣？
一開game我都已經中bug

成日中依個bug

拉舒用落好撚勁

想問出左futmax既人如果遲啲出if 係跟futmax張卡升 定跟返本來張普金升

我曼迷 但玩意甲仲諗緊做唔做
13萬買張supersub 我仲未洗得起

英超st有咩好介紹

好過pccw苦主表示固定4格印尼server

原來bug嚟？我以為係個19 dynamic tactics嘅功能

水貨， 耶撚

我講緊之前weekly objective打返黎嗰隻
嗰隻好勁，一定好過khedira多多聲
普金就唔好制喇

咪係
屌佢老味臭閪
仲要button delay到比人sm撚

有愛就唔諗了
反正120k到
雖然已經有untrade sane

平時打DR 4格冇乜影響
WL 4格唔知點解會差咁遠

wl4格會搞到隻人不受控制咁

水貨係咪totw嗰隻

自己覺得7chem martial好抵玩

選擇多，唔平，硬吹，窄窄地。

Same

佢同if martial 邊有好啲
價錢爭一倍咁濟

我都見到 所以我用佢打邊多 lucas做攻中

打單防中 會傳下波
想要個cool到波 又守得下
邊個好？

即係點 可唔可以解釋下
我用pccw原廠個rounter

做到變窮L

so9 if同普金分別大唔大

阿古路，我用緊藍卡覺得仲勁過IF利雲

So. Here is your solution for position changes bug (after pause ingame):
1. Change your ingame tactic to BALANCED.
2. Take a pause.
3. L2 (Edit game plans) and change what you want in any of game plans.
4. Choose your new ingame tactic.

Auba

有無人用lkk

rashford
martial 3*wf

望住對面個頭 射左會望左

3張唔同級數

我反而唔係 轉進攻/防守冇問題 但暫停轉任何tactic就一定bug 無論係球員角色定係指令只要改親都會錯位

Potm reus d 料買齊晒，等多個星期睇下佢打成點先，一陣又 potm 又唔比舊換新就大鑊，ea 唔比人舊換新真係整蠱埋自己，變左好多人唔敢做，無人想 80 萬整完既 untrade一陣就左次貨

用緊ucl wass
應該唔會俾多60k up嗰少少

我次次都係咁轉，煩撚到死
打rival幾撚唔好意思

if arnau

差唔多

兩隻icon邊隻好啲

有冇手足可以比較下黑山同華拉尼

呢隻都有諗過 頂得射得

波叔 但我覺得要用係用blanc啦

想問下dele ali琴晚炒到幾錢 訓着左冇出貨想死

6600
其實呢張值得追咩
跑輸好多張卡

冇出到貨 又要等下一輪

雖然佢張futmas好靚仔
但係60k真係做唔落

諗住佢出拉仔sbc 所以入左d炒下

同埋跟住更多巴揾食

尋日隻zaha 幾錢整到

個市又跌返
咩事

70k

上半場比人入三粒
下半場CUP番三粒
打加時
我用利記logo 對面用ac logo
最後靠EA劇本贏5:4
完全feel到個劇本既威力
EA正垃圾 贏左都係咁話
都唔係靠實力既

好多人拎住好多貨，個sbc唔中
又想買卡，咪套現
我都諗緊賺少d,買番張普巴先

今朝入咗幾隻84望住佢哋跌咗幾k
想喊

Blanc Def 79 Phy 78
做單防中得吾得？

入咗咩 可以跌幾K

萊斯尋晚又入波

Pc版Gimenez 8點嗰陣5.7k
而家4.9k都有...
希望聽日sbc出張大卡升返個市啦
西班牙想要azp
上年嗰張用到game尾

d卡咩事跌到咁

人地炒黎做白簡迪
個sbc完左個價慢慢跌緊
咁多張唔入你入呢張

做完futmas papa梗係跌啦
做乜要高追 何必呢

當交學費啦
demand supply諗下都知冇可能高追啦

垃圾法賓奴已經46000
之前60000入果啲巴打點

我會入沙皮
今晚要求最高個張斷估都係西班牙

呢場垃圾3萬都比多

低位入貨
仲有得跌啊

要求高唔代表多人做

Ea點會唔出多張人做既西班牙

諗住賣隊換返英超，望一望個價，起碼蝕40萬

笑撚死我 3萬我先入貨

賣左幾隻,仲有幾隻睇下有無機 5萬

得過高字 又鈍 遠射又唔係勁

同路
又丁力又波歷克 但個價都無上

除非出Rodrigo / Williams
其他西班牙人都係高rating但低效

Pogba 入唔入得過 又驚再跌 中場而家係托仔kdb 廢爛癲佬 想入pogba 換癲佬

有冇人手持rugani ucl rare 會唔會上返$5000

出丁力果日已經甩晒公司佬
唔係炒唔起，問題係個市太多貨
一谷起少少已經有人大手放
咁多人做爛市個價谷唔起

整咗兩日sbc 都大約估到點出
85 rating最高 啲人一定係用84 + 85咁做
84一定係佔多數 所以就係點解85炒唔起

我dllm EA 89分鐘贏緊一球 你話我disconnect 食屎啦dllmch

中場仲有無得汁
換if?

Son futmas係咪已經出左？早2日無留意

係 好平

早兩日無放到d84 以為仲有得升 點知跌返轉頭

係呀過左啦 要等下年就黎完game個陣先有得做

Strong hold

巴打幾錢做？我十萬

有卡係手四萬到做咗

做完son即出拉舒，我屌ea老母

好貴 依家無哂錢

我40隻公司放13750放哂

個市跌左好多
揸住2m 唔知買咩好

williams 咁低balance 好用咩

自用野 啱價咪入
用完仲想賺住錢咁走貨

反而88-90rating會用到1-2張

望一望仲以為係 炒卡既貨

但係高rate都係升得唔多 得2000幾 稅都唔止

等低價入定5張看門口咋
到出sbc食炒價就無謂

睇下今日sbc既requirement 有機會下個sbc可以用 totgs 迪斯高86先萬五 入定黎做都好

西甲可唔可以俾右閘右翼呀屌

if carvajal都幾好既

之前3皮入左幾隻casemiro諗住做下股神，結果用撚晒黎自己做sbc

隻son到而家都係唔知點用 好慢

下年轉ps4玩 又要升過右上換禮物個level

唔洗

PS4 係點計 換戈d coins 包同開轉會位

有冇巴打知

人地用好勁我用好廢 馬仔又係
決定試下唔打翼

睇EA account
電腦同ps4共通架

係switch特別柒

ps4第一次入game都要login origin

星期四五蝕tax 60000走晒, 有3-4張仲放到65000，執返身彩

咁嘅gameplay會唔會喺switch到玩fut
唔怕有日會掟壞部switch？

咁如果我呢季去PS4 開UT玩 咁同電腦呢家個會唔會撞
下星期100蚊收FD隻FIFA19 試下0課起手

我ps4反而想轉xbox，好似延遲無咁嚴重

為左fifa轉主機

想買coin 有冇巴打放
其實淘寶穩唔穩唔陣

好穩陣

比人ban方面

老孫勁在射波
跑梗係唔搵佢

想買幾多？

其實我係淘寶買咗不下十次都冇事 不過每次都小數目

係 佢玩左2個月已經棄驚

比呢到d人打wl,switch 都掟鳩爛佢啦

想買住30萬左右先
窮撚
巴打係咪放 幾錢

每次幾小 我都想keep住買

每次200k-300k

打MLS先知好多人心理變態 全美職陣打到最尾換隻mvp出黎 or 贏到3/4球都唔斷係後場用龍挑波挑足半場

有愛
40000搞掂

個個都賺...你輸

本身想棄隻tah 砌sol campbell

隻tah食番shadow 情況好似有所改善

大大舊 一野食埋個位

到底仲有無icon set4 架

我都係想買咁上下喎 幾錢到
要search咩

上年年尾1蚊1萬課左成千萬都無事

Fifa19金幣

就咁 ps4 fifa19 coins

3.9k入返d神器先

情願比錢大陸佬 都唔比垃圾ea
有時佢地重會平比我

入左40隻西甲
無web版入唔得多

屌 我都想知

真係
抽EA啲垃圾pack抽到爆血管

如果出呢張真係

10萬都做

比同等嘅錢 我抽pack可能先拎到買coins嘅4分1嘅coins
真係

新手玩家留名

今晚應該出德甲
聽日出意

對佢有愛會勁d 放左佢打攻中勁到爆 知佢無身位會提早傳 有機會就射

點解??

好想入普巴

有冇鋪頭推薦
同埋佢教埋我點做架可 未買過

德甲冇左閘...

Ucl果張都勁好用 不過untrade

法甲呢

死垃圾係你呀， 贏緊2比1嗰時喺度插花喺度玩嘢， 畀人追返係咪好心酸呀。柒頭仲要加時上半場rage quit

點解由頭玩起

【FIFA19 UT PS4金币 coins 收信包赔】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥Br8Gbns5ynI￥后到👉淘♂寳♀👈
推薦呢間 少啲步驟 都係6個幾一萬

輸到仆街
我果隊連人地魯迪加 BAILY後防都食唔到
突然唔識玩

如果德甲出, 只會出世3個隊

alaba

我唔po名啦 廢事比人話打手
你問多幾間格下價覺得OK就買啦
佢會要你ac pw 同三個備用code

我估後日？如果用上個post張圖嚟predict
始終法甲頭10除咗Psg OL/OM都冇咩特別吸引嘅球隊

好撚勁 希望wl唔好抽中你

我樓上po果間貪佢唔洗備用code
利申非打手

插花又唔得 同連登仔踢真係多規矩

利雲上到430k 賣唔賣佢換查斯古特好

上星期用m子20場14w 今個星期轉左利雲26場先14win

我平時好少做呢啲嘢， 係呢條仆街喺度串柒柒咁嘅樣， 上半場贏緊2比1喺度喺咁原地fake shoot，回龍的波， 呢啲仆街真係唔po佢上嚟唔得

fifa20見

個間我都係常客 不過有時佢覆得慢 我就去第二間買

應該都係
球隊出呢隻
9號有機會係其他隊
第一晚係阿根廷意甲，11號+11位英超
琴晚係丹麥+10位西甲，10號英超
咁今晚應該係9位德甲+9號德甲，西班牙其他？

其實呢啲柒頭應該整個log 擺page1 log住佢地id 大家手足見親都招呼佢地

agger 巴打

4231 好難玩 d pro player 用icon 先咁勁？
用貴價普金左右cam好似唔識現位拎波

最慘兩隻cdm 人地古烈治就話可以拎波射 kante點射

德甲9係gladback,難d啵, Frankfurt個haller有d機

備用code係咩黎 btw 唔該曬

拎黎比佢web app 登入

成日都有尼d,頭先打一個又係咁，係咁挑起個波又彩虹過人玩9我，又係咁的波凌空抽，又比佢-6入到，又沖鏡，我都忍9佢平常心打，最後追和，加時入多佢一粒佢即quit
, 只可以講，唔洗理佢地，自己打好就得

打到好想喊...今星期完全唔識打咁
對普金隊都食唔到

想問下歐聯版隻laporte勁唔勁？我宜家有普金奧達文迪，歐聯版曼個拜利同熱刺個普金版山齊士

未upgrade食anchor麻麻地，upgrade完食shadow幾勁

緊係法賓
icon都唔夠佢黎

好嘅

換啦 見你成日唱淡利雲

等你查古食評

查古應該似m子類型多d

球隊出gladbach嘅話應該會係世三細佬啦
我估9號有機係haller，poulsen或者alcacer

有無人教我打

我用top普金都好勁喎
波係中路果時兩翼收窄可以鳩彈
波係邊線就三角放狗

同感 之前食anchor 好撚廢下

宜家食shadow 搵下佢既好

個個POST都有人影相公審
尋日我輸7比0 搵隻ALISSON 的波 希望炒我果個唔係巴打黎

睇你aim 咩 你個陣咁勁如果唔aim elite

g3無難度 g2-g1 就要認真多少少咁多

香港人好大壓力

po得上黎公審人都唔方好品

屌我琴日都係咁
的咗20分鐘

打個WL都咁撚樣

今星期輸到仆街
金3都未必得
岩岩打隊魯迪加+BAILY金卡後防我都食唔到

贏緊波的波既人真係唔知做乜鳩
好地地打場FIFA都要串柒柒咁

心態 對住呢d唔好覺得係上把 最緊要

對icon集中打我表現都好過一開以為食硬個d

我輸波最多都係踢爛衣櫃

好燥
同埋連輸之後
未開波個心都諗住自己會輸
之後就真係輸

唉
打到好唔開心

其實係暗黑兵法一種

無得太怪佢

贏緊再攻都未必入 咪綠燈中柱又飛機 等你反擊紅海

玩波既人可能都係想人燥失位 or rage quit

未必想笑尻人

抖抖啦

講到尾都係EA 冷靜

永遠當自己對緊top100 無論對面係普金陣

*EQ 自

唔好話的波
依家連贏緊波 係後場猜都比人屌

有時輸得太多/被ea搞
我開波都會的幾下波發洩下
希望唔好被人擺上黎公審

魯迪加 BAILY LENO
後防
我用尤西比奧果D都無位攻
心態都已經輸曬

你地唔覺得通常普金隊D人技術都特別勁架咩
反而一堆icon 嗰D就鐘意鳩衝鳩射

好古怪，今個星期gameplay

我係on9

fifa 資歷太少 先仲睇唔化

最好就贏緊都狂攻 俾佢地反級上黎post id 就最開心

心態好緊要
一燥就出事
你要令自己去到1個境界係就算點迫害都只會苦笑1吓

你之前咩grade

同埋拎勁隊輸比普金垃圾隊
個腦海會係咁覺得比人恥笑緊

我已經去到對面仆街衝鏡慶祝Full reply
反cup都l1+r1算

平均都可以14-17WIN
而家10WIN 14L

見親POGBA KDB KANTE 都知輸
鬼叫自己用拖仔 廢癲

d支那狗個個都幾張icon

你咪用B隊 or untrade隊 打下 可能有答案

洗乜理人點諗吖
越諗咪盞越影響自己

有冇巴打覺得if 華西好用過walker

銀一的節奏

我都係
無論點我都會即skip

gameplay好慢

仲有無得跌

出ST futmas son 可能會跌？

夠打啦，廢癲係氣短d，防守勁

same
快快手打完算啦

85 lozano勁到，半場sub in都夠屈機

不過琴日完場都要比人屌

沽左隻 ucl pogba target 350k樓下入唔入得番普金

發洩姐躁狂咁誇張

買ucl本身已經哂錢啦
唔會同普金有咩分別

更多巴有無指示

我仲用緊隻普金版
出既必做啦

入得kante totw未，定等下先

個時當避險ja

開game個隊窮撚西甲
有出futmas版就必做
rodrigo
promes ben yedder dembele
kondogbia wass
luis lenglet paulista carvajal
adan

趁普巴跌左咁多執黎自用先

入得沙拿未
諗緊入沙拿定做reus

反而我見過2次出普金隊係似新手開game冇耐嗰d打WL，打落唔覺得係高手扮廢

而家新開game有得保送入WL體驗既咩

屌你老母連輸7場 我想贏夠11場啫

飲啖水都冇時間

唔知普金阿古路有無機跌穿200K

拎住icon 仲難打過拎普金隊咁

到你拎普金個陣又唔係咁諗

真係辛苦晒
要你拎icon打人普金

巴打 可唔可以提供下你點砌

用左唔少un吹啦明顯就

諗住抽到玩下 平時17win 打左15場先贏5場

因為有啲鳩衝都仲回到身守

去到尾ea就會幫你

Kante已經係例子，tackle miss左仲有幾次機會死lur
你睇下隻垃圾法賓奴

得silva係買

打wl 遇到普金先驚 證明技術好

費明奴唔係賤價野喎

硬吹 是但了

惗緊貨唔貨金大執隊波

係 領先住都好難打 反而icon個d好易走場

cam 位用緊kdb
再上係咪要用icon
好多cam唔係無身位 3*wk 就係無氣

potm reus

要全能買古烈治啦

砌完托仔未有機會試，
啱啱執左隊英超打WL, 屌你托仔勁撚到又入波又助攻

好好J

我隻zaha 密月期暫時好撚勁

If salah算唔算icon 級，d走位勁呀古路好多
就算企位截波都好勁

平時打20場就夠11wins，今次21場先8wins。俾隊全銀卡撚完之後心情好差連輸左5場，下星期隨時要儲1000points

有冇布達堅奴食評

想問下公司佬即係邊隻
諗住入d平平地嘅84,85留黎做futmas 到時唔洗食炒
係咪入呢隻同神器？仲有冇好推介

棄game放coins
$8包卡包稅

心態問題, 用普金隊會比較平常心玩無咁燥

我都想知
5星腳真係好吸引

仆街 佢入唔到隊
焗住搵佢打super sub

甘賓尼

咁都入唔到隊

鳩射都入

德甲入唔到隊

夾唔到chem

小花喇

食完anchor既totgs hummels真係bug來
隔離係食hunter既TSilva

唔該哂

用世三同if馬列斯都得啦

意甲龍用漢奸定黑當馬好

好似要85chem

靚國藉聯賽基本上唔會輸 最多蝕tax

唔想講嗰句都講埋
玩開意甲入唔到隊

我啲人有loyalty

哇屌包皮普金跌得好勁，好想入市

對平民黎講白簡迪真心好用，好彩有做

拖仔勁撚過普巴簡迪喎

點解打mls個個都叫9527

Lukaku fred換fabinho/firmino salah?

dybala唔夠chem
要用馬杜迪

拖仔真係唔撚識跌㗎喎
下下纏住人
成日無啦啦彈出嚟搶咗粒波
窮撚恩物

感謝 咁我睇下邊d平就入個d先

關dybala事咩？
Lukaku同fred都無連住佢

有今晚futmas predict未

我要用支點先識贏波
焗住用lkk直至換到crespo

又夠高pace
好撚正
最緊要係平
卡面又靚

Cam位有冇啲推薦 30k左右

用呢2隊輪換踢wl
暫時 17場8w

你兩隻cm調翻位好似好啲
可以10chem

意甲 英超 邊隊好啲？

Lerma打單防中掂唔掂
用緊torreira想整埋lerma輪換
依家20場9w

我反而好奇41212 同4335個分別大唔大

用返阿路
sorry

我後備種有torreira同 多仔個sancho
Lerma用來有點硬 但幾肯跑
要比較既 費甸最好 全能好多

我打咗15先贏6
已經連輸

我平時成日用rainbow 因為真係其中一招用得最熟既sm
有時用得多都驚比人放上黎公審

明
岩岩問左佢 佢話唔會郁我d卡 咁佢點過coins

電腦用bot 掛

用賤價幫你買新卡 再用新卡過錢

買一隻尼馬好定買世三加包皮好

講真唔玩SKILL MOVE做乜要打FIFA

尼馬

屌那星 課左300 俾晒啲垃圾我

射波好勁命中率極高，但你要識扭，唔可以比d大舊佬埋身。

屌那星 課左11000 未出過300k以上既野

係囉 有時真係鍾意扭下波
總開心過下下禁區頂健康射

話知人點諗
你正正常常遠射燒味都會有癡線佬嬲

drag back X2
好似打籃球ankle breaker咁

唔好制，打黎打去果d人，你要預咗同一班人每週對2-3次，你再睇下xbox其他地區top 100, 高好多既得2-30個，中高既一堆

係無咁delay, 就算delay都爽ps4好多，但真係悶，好似週週同班friend踼口廿一

利申上年xbox

想問神器係乜水

我平時贏得多 都會不斷用sm 其實我唔係串 只係想打真人個陣練好sm

意甲到底應該用咩龍？
漢丹OTGS?定係CCC尼 SIF?
用緊if 當那奴馬同 CCC尼 UCL都接唔實個波

sif ccc > 其他

我都會
有位就鳩挑起個波綠燈射
扮下gorilla

lkk換廢綿龍 agger路換沙律

dybala同sms對掉

300

屌那星 零課 零炒 淨奴 個陣4m 以上

好多硬吹唔想浪費
呢2隊有無咩位可以改善
入場轉4231(2) 雙防中

真心欣賞個d skill move 勁既人
總好過公式化打法

用咗50場totgs漢丹幾滿意 無派膠

啲人打機硬係要做埋啲無謂嘢
入完波跑全場睇replay 快快手開波啦柒頭

sorry 有電話入

唔識暫停？

啱啱送咗兩場比巴打 見到有個叫hk is not chi na 送都送得開心

用牙朗頂入都比人屌，2.5m買返黎屈下頭都唔撚得

費綿龍打cm食咩chem好

係 所以俾人用sm扭臭我唔會燥 證明對方有料

Hummels 好用？

俾人replay燥好多

有冇法國兄弟換左swap deal kurzawa,用落點？

最燥係中柱彈出補射再中柱再補射又中柱
同個球員死都唔起腳 再禁多次計我紅燈

根本冇分別, 要輸既波都係要輸
準備賣返隻SIF CCC出去, 用普金版算鳩數

最近中柱多到好跨張，健康線燈又中，正常硬ban又中

我反而最討厭人開死球拖勁耐先開

最嬲呢d擺明拖時間
你後面猜我反而無咁嬲

佢星期一定星期二更新左就係咁
我依家連打電腦都入唔夠5球
最高紀錄一場12中柱

行開啦 課左幾千都係垃圾炸

好好用 LB貴既差唔多用過晒 (togts telles, if sandro, marcelo, alaba)

食緊shadow

守8分 右邊dani alves守得差d

攻LB黎講9分

似sandro身型
marcelo 攻力

既平衡

POTM LUCAS真係垃圾

800k想買隻icon打前or Cam 有冇介紹

4萬貨仔算係咁架啦

今期真係無咩啱洗啱用 諗緊換佢定包算

巴打點夾 hummels 同c華，有冇陣參考

如果今晚出rodrigo就賣蘇狗

work rate有冇影響？

咁應該勁到仆街

第一次打WL23場11勝
終於可以收工
夜啲有時間睇吓上唔上到g3

睇埋聖誕會唔會出法國mandy先
Thanks 巴打

儲多少少買87 基斯普

轉下d tactics啦 同dr玩法唔同

隻sancho 84 用落點解咁勁

係射波廢啲

EA

我估可能岀華dee 有無機

大家有冇d有趣波衫會徽可以share下

跟隊
蘇狗派膠左2星期 忍左好耐

上年出左futmas 華dee

咪你同我咁講 做咩俾膠我

FUTmas 仲未出核彈125k pack

有都應該好貴

頭先隻dembele射空門 比蘇狗block左

Melhood 巴打gg 好少咁大比數

英超邊隻lw 最好?
150k budget

銀1收工
掛住打機，老婆炸型

so9 派膠

斬中sane
Cut in son，或者多少少 sif anderson

由你把口講出黎好無說服力

if sane

仲bin 緊

買就買90
唔係用普金 st 算啦

bin到fifa20

唔好打假狗

第1次打完WL 決定轉意甲隊
一直用緊D平價人打

WL 頭十名個個彈彈波健康射：0）

岩呀，87果隻都唔係特别勁

試下4411

唔該巴打

最撚嬲係綠燈鳩射

LM都係？

90貴一個DOUBLE
87用落都好勁下

同意 琴日blanc綠燈鳩射絕殺我 好撚燥

其實一開始入Fifa post以為係外國玩家鳩set比連登仔cap低

Sane 三星腳真係有啲洩底

好撚煩 我2x射 1x中入3球
佢綠燈3射3中
控球 6x -3x
根本就變到2k咁

打兩翼傳中
中間係勁前鋒 sane屈到仆街呀

啱啱再次證明ea要做你真係乜都得
比人用隻vela用weak foot禁區頂紅燈健康射入咗
個波子彈咁飛去死角

快 靈活 傳中勁 仲要幾撞得

知唔知佢地係點過錢比你 之前試過一次外國網買勁少都比ea捉....

kimmich 冇80速都唔知點用

頂波勁架 成日後柱頂入
有身位
不過呢隻福仔勁過佢 又4星腳

我隻UCL 版 CCC會角球甩手。
你SIF有咩笑料

Sif mahrez定普金salah好

要講幾多次
所有UCL都係垃圾

請問如果一個球員winter upgrade 加咗幾點，咁佢if 嘅能力會唔會加？
例如李察利臣原本77, upgrade 到80, 佢81嗰張if 會加3點定保持不變？

睇stat 呢隻福其實唔差
只係定位差

有冇玩開意甲既巴打覺得普金benatia唔差過普金基亞連尼？

cut in? crossing?
cam? st?

硬吹黎

由美斯朋友隊轉左牙朗朋友隊，打算頂住先

由開game到而家都係用緊benatia+manolas冇換過

十二碼中間點撲？企定捉啱路都入

我覺得Benatia 好少少，基亞連尼輸轉身輸到喊

基亞連尼輸撚死你，仆街黎

好似睇撚錯邦路斯黎，兩個一樣樣

Rw 多數skill move cut in之後多數地波傳上禁區頂俾人一腳ban入去或者cut in角度靚就拉curve自己射遠柱

都係玩住sane先
十幾萬整隻un吹福有啲保留

根據舊年既winter upgrade, 張普金既rate up唔到張IF 卡的話， 張IF 唔會變

所以你呢個情況， 張IF 唔會升

其實唔只84啦
86咁
但係rw/st就屈機

咁sif mahrez 贏5腳同passing
打正前就salah完勝

咁聽你決定 正前已經有auba

st就狗衝做
我隊獌仲用緊爆打正前

thanks

用緊啊古 想買隻ST回氣 邊隻好

其實winter upgrade大約係點? 我今年先開始打ut

Wl係咪無得睇頭頂射波綠燈

打法
琴日隻zaha幾好

Jesus大約幾多錢到

Jesus

ST 李察利臣，食hunter 左右開弓好J 到傻

一出應該250-300k 咁既stat

Ucl sane定futmas 福 勁d

好好笑，有位有錢巴打用爆機隊，每個禮拜都撞到佢，
佢次次打ＷＬ對我隊普金都食晒鉛
開ＧＡＭＥ到而家都未嬴過我

頂 贏緊對面1隻icon......
彈碟

WL係冇得睇

上年一開波隻if jesus 250k企左幾個月
不過今年冇左4腳廢左好多 但係都唔會平
今年richarlison真心仲勁 等緊佢整多次if

用拖仔解周任拎左hunter 同 shadow
呢度已經回返1萬蚊

ucl辛尼輸三腳 但平40k
stat相差無幾

3*腳
應該貴唔過4*combo個兩隻英超前鋒

福勁d

突發!!
10WIN 14L之際
6場WIN左4場
又夠14WIN了

EA寫好晒劇本

好撚串..
呢度好多人30場8w嫁

點都做夠14w比你

係我廢

我8 WIN 13L 唔敢打落去，出左街冷靜下

Web app de一delay 幫拖仔食咗張hunter

真係你?

係咪意粉fans巴打 ?
上次有冇執執個陣 ?

有得睇, 只是無左條BAR
人地同自己既頭頂箭咀三角可以睇到人地射波係咩燈

唔係 我用緊不死人kroos

Sorry 我廢

英超RW 馬列斯同沙拿邊隻好啲
CUT IN主

UCL 舉手

st 位7chem照黎

不了
窮撚要儲錢upgrade功課隊

睇化未

if李察利臣同耶穌邊個好D?
用開耶穌食hunter走位同入攝都唔錯
跑嬴唔少中堅

$750放110萬coins

why not both

jesus唔抵啦
起碼kun既價錢 但一定kun勁好多

有無入門icon cam推介
健康射為主
cruyff

告魯夫係入門icon

平價就Shevchenko
long shot 同 curve可以去到9字頭

睇完futbin
見到baby都3m
咁伯金呢

87迪比細路

87好用過prime? 我見幾隻差唔多價

90同92射波同傳波可能好d，但都唔會差好多
87嗰隻快d靈活d體力高好多

12win 9 lose
14win 15lose
Ea一早編好劇本

靈活型 唔鳩斬 用過LKk廢到呢

有巴打推介if richarlison

Hunter

靈活型 仲試LKK 你睇d stat都知啦 基本上都唔洗試

法國mandy出可能都係81 rating，想佢出ndombele多d

shadow嚟...

好心啲人唔好咁低賤啦

贏你2球比你追返，我即skip你就衝鏡加full replay，仲要叫Hong Kong

真係影撚衰晒

牙朗要用咩chem

engine

10 win 13L 之後4連勝
有一場仲要92分鐘燒味追和
打少個加時連入兩球ko

覺唔覺牙朗好難扭 多數都係睇準機會直線比佢射/頂波

認真？

唔係嘅話會鈍

用慣朗癲係覺得難扭
不過有時甩波都會爆過左條友

我隻牙朗都係食engine 之前食hawk
Engine之後 無咁易跌 Balance 70->80

有無人仲hold緊呢幾隻嘢
是咪蟹咗

451打右翼，mbappe, sif mahrez, salah，邊隻好啲？

84rating
上面應該唔係法甲果隻
84就起碼都85 required

我13500-14000放哂

Qs價入可以點蟹...

mbappe好過晒其他

有咁高咩

第一次打WL
14w13L 係咪算係咁

咁又係，我最高嗰隻好似都係11k入

我好似上星期就放哂

係

Art of crxxxxxx係咪巴打黎 隻古圖好撚勁

睇你自己咩玩法，健康就mahrez同salah。one two爆入去既就mbappe。

用牙朗轉身就ban啦
仲扭

其實法甲mendy勁好多

包皮一樣可以健康射死你

我依家試下放唔放到13500先

右路右腳D健康無左腳咁恐怖...
右腳最多都係10次死7次。左腳10次會死左9.5次
(其實全部綠燈健康都好恐怖 )

有時未到禁區頂 想佢hold下波 想過左條友佢即射/傳

咁係你唔識守wo...

27場14勝
應該都無乜可能g2架啦
去送吓勝場算
睇吓撞唔撞到巴打們

用過90 同 92 個版本，可以話你知92 個隻嘅射波係唔同層次

普金
拉膠》雲迪克〉華拉尼

裝過engine 同hunter, hunter 對我黎講順手好多

94速同99真係爭咁遠 ? 又唔捨得用一張hunter試 家陣hunter太難買

放咗kante換白簡迪 同平時一樣20場16/17w

打DR 禁住打 射20中12 入3球
人地4射4中
如果WL 應該嬲撚左

裝engine 玩過幾十場，我又唔覺得真係好扭左唔易跌，而家食hunter 用左三百幾場都好順

想問下龍門食咩chem好

普通

做完poty martinez
好勁

勁既時好勁，有時成場唔見人

gk basic

想問下 球員玩左過百場 係咪真係就會變傻仔

上星期WL隻IF 利雲 MVP咁款 今個星期就變左賓周馬咁

無咁誇
但絕對有蜜月期
Icon另計

今晚Ea出d勁野得唔得

exp 費明奴 ben yen

玩左幾百場都同一個人 唔覺有分別

刷左半個鐘都係印尼
係咪應該照打

近2星期佢d走位唔知咩事，有空位唔走 係要插入d人多擠迫既地方 傳到比佢會甩腳 比佢傳波無腳準
依隻係我近2星期so9既用黎感 但明明之前好撚勁 打人打電腦都場均1.5球加場均接近1助攻

印尼d人廢過中亞

我兩樣都會 但右路左腳好似易健康射遠柱？

踢耐左扭計想你加人工

但永遠4格

Rival 勝率 50/50%
WL 30/70%

屌鳩EA！我斷線就當我輸 人地斷線當無事！
玩西咩

留唔留個psn打下

你division幾

hand Div 勁d

我都想有人教我打 上星期勉強金3 今次銀1

打WL真係好辛苦
已經攤開三日黎打都覺得好攰
下次唔打了

88 best 食咩chem好
諗緊hunter hawk engine
打開落底地波傳中>>燒味=cut in 健康射

帶住個波入到禁區比人圍住
同埋傳波入禁區 背龍拎波
呢兩個情況應該做咩好
次次一出現就一定失波
淨係識猜空外圍射
好少入到禁區起腳

用英超隊 4231 左邊係if sane 右邊係普金William 前鋒係普金費明奴 攻中係奧燒 想問前鋒同攻中有冇咩好選擇換

幾錢budget
Firmino攻中
淨換前鋒
前鋒就黎黎去去都係果幾隻

icon買中堅先係咪不智？買中前場會好啲？

背龍攞波嘅話
1個4星企定fake shot已經燙得
再唔係fake shot完再drag back返返轉頭都仲得

對d明顯實力係自己之下 又可以輸 對d勁過自己少少 或者差唔多又可以贏

如果平價黎講個人覺得laca幾好用
未有錢之前好似用vardy起家

好窮 最好100k以內

買1隻中前場icon，擺cm位433連住蘇超左閘都得

唔怕慢 可以試下傾 鳩射

4星企定FAKE SHOT有無VIDEO SEE SEE

係咪r1+正方+交叉

本身玩緊法國+法甲隊
轉型玩英超隊好唔好

今星期冇報 玩下DR
個人好似高左

no，就咁fake shot就得
叫scoop turn
4星就要企定出，5星就行緊都出得（跑緊唔得）
45度fake shot

有無大隻左

渣架 打11win 幾粒鐘搞掂啦

姐係同Fake shot一樣禁法 但係要4星先出到? 左邊粒菇向斜拉?

yes，向你上去嗰個方向fake shot就得

20場先11win
依家14

一陣開個練習場玩吓先

keep住玩既無14都唔收貨 d reward起碼要金3先叫ok

係咪跑緊唔出得fake shot
同埋有時用隻人行緊出fake shot變左射出去係咪因為唔夠5星

做唔做reus好
有無食評 睇數值同告魯夫同級 平3倍

尋日見到張咸錫變左歐霸卡
喊出黎

你禁得太快 你禁射禁耐啲 等佢做動作先禁x

跑緊嘅話你幾多星都會變做普通fake shot
射咗出去係因為你㩒得唔夠快

我就習慣fake shot係㩒 斬+x，而唔係 射+x
覺得會易出d

美職任可以换其他聯賽人出黎架咩？
見人一開場就换牙朗出黎， 痴撚線

好 諗下先 唔該

换你老母

記得4星要企定定先出到
5星就行緊都出到

仲有好多貨未出

賣完又買 出極都唔完

最大問題係delay嚴重

依家入咩好

Vardy
不過無卡做

估可能李城右閘 Pereira

咁又冇

入咩貨好 想儲吓錢

係就正 連c朗

C朗個朋友唔係取消佬咩

隻拖利拉 又真係幾好用

點解會有李城 出左英超 西甲 唔係淨返意德法3簡1咩

多個選擇

玩開skill move 牙朗真係舞唔掂
賣身家入94朗癲先

入咩好

準備PS4 pc兩邊走

咁撚疊水

你地今日打SB有冇事?嬴左幾場到完場之後彈我出去話錯誤，入番當我輸0:3。

未做蘇超閘，諗緊換晒右路先定matip換蘇金寶先

成日都係咁
已經慣咗

其他連硬吹廢金咋

Icon set 4快小小出啦

次次update完個game play都唔同 撚狗咁

玩完ps4翻唔到轉頭
個人覺得pc啲人超鈍 傳控難好多

無啦應該 依輪逐個咁出

我想知呢家d code 入唔入到 定過左期
有個fd有冠軍版未入code

贏緊2粒斷線 我係俾fifa做定俾對面做...？ 個internet無斷架wor..

撞到呢度全巴塞陣巴打

我賣左陣冇玩禍哩兩日 第二個黎

我會揀買st 用過3隻幾十萬至百幾萬場均都過1球
我用普金st冇隻做到 c朗可能得但冇錢買未用過

有無巴打係打緊WL？ 點解可以連續兩場贏緊兩條都被斷線..？

兩次都係對手pause左之後斷線... 咩料呀

呢兩日個ser好鳩

打過隊廢金+基斯普
會自動送個波比佢入⋯⋯

點解有基斯普都冇巴迪斯圖達

勁撚怪 岩岩玩左兩場 個gameplay快到pk
尋日就係咁button delay

我琴晚打左5場又無乜事
轉頭返去打下先

印尼ser真係好鬼慢
玩唔落

我都贏緊一球斷，ea

我都撞到

其實唔知點ea點出icon
有皮里斯冇施丹

我都想學野

版權

拜山真係幾好用 尋日200K買 快 大隻 彈跳勁 搶好多波 又可以帶生個波

Griezmann打cam有冇食評

跟xbox 版以前獨有果d legend

打4231 Prime 基斯普定魯爾勁啲

今日撞到個全猁

應該變做兩個兩個咁出

久違既wl
第一場就被人first touch finesse
炒4球

但用緊美羊有愛 本身想執右路或中堅 巴打有咩建議？

salah/mahrez

我都撞到，隊波叫Liverpool hk
我玩野，係咁用sterling 扭佢想入佢波
佢追住黎剷

最後⋯⋯我輸左

想問下意甲後防 sandro manolas cancelo
仲有隻中堅用邊個好？

有無人試過88軍刀
700k想試下

Baby 雲巴士頓有無巴打用過

我都唔記得贏定輸 勝差好似負一到撞到 好有愛

換咗右路先再執中堅？

between, salah+walker or mbappe+lala?

我對親250都會追住佢黎剷

有咩心水好炒

1黃1紅=6
領隊+1,忠誠+1。
岩數，所有位置都係咁。

係咪你黎架 最記得佢有張otw alison

Koulibaly

但佢high high 有d驚

中場有張藍keita定老母

屌你老母！

第二場打icon隊 屈鳩我十二碼＋斷線

又斷線， 你老味

有冇人突然斷線

我

死ser?贏緊2:0斷左

打緊wl

打打下

死ser

贏緊1:0斷左

發生咩事
連打3場wl , 對面一開始幾分鐘都斷晒

但我又無事

係咁cut

屌你老母EA又斷

仆街已經92分鐘贏緊先同我斷

又死ser

Same here,佢只當無打過

連玩兩場突然斷當我輸

如果英超,咁即係futbin bug左

新手弱智
點解 我幫唔到個球員保contract

想買koulibaly ucl live 是否不智

重入啦

贏緊6:2斷線？

出UT再入

bug左,今集成日都係咁食唔到野。
出UT再重新入UT就食到。

係咪全世界死ser

Bug左，出返去入過

結果點？

無咩心水 入下西班牙人算 本身都好多卡

屌次次都贏緊波斷
又唔見輸緊波嚟斷

岩岩入得返 wl黎
當冇打過

係咪淨係港澳台地區 死server定係全世界都係

真係撚狗ser,你話打和唔計正常，贏都當無過

用落應該問題唔大 Ramos workrate仲癲 咪又係咁用

入波助攻個啲又有計喎

邊係live ar
不過我都想買

ea當玩家狗咁撚

真係，又完成左個weekly任，真無解

你地都叫當冇打過 我贏緊2球當輸 ea我屌你老母

又當完成左個weekly任

當我輸

打和啦 super

但佢落左歐霸都會繼續升？

上次sbc 隻laporte 明明好撚勁
點解呢度話廢

老母!!!可能下個星期又撞到

輸緊就直接當輸

屌計我DNF

今年個ser真心 ，上年都好似無成日斷

又唔會將pccw苦主踢入印尼server

定係已經無得升

好勁

係咪巴打 5分鐘入左1球就走場

唔係road to the final卡唔會升

差一場E3 斷撚左

6......

頂 頭先心急18萬入左

WL 先操到技術

巴打後防是咪西甲

窮撚整得太多UNTRADE
隊波依家玩到想轉
又轉唔到 用黎用去都係個班人

打wl 撞過full team westham

18萬買呢張都冇蝕底喎 正常價錢

奴番幾個禮拜/炒下卡 咩都番番黎

隻Christmas高美斯垃圾黎，整完想喊

之前買過
佢仲打得前過我個防中 結果防中變咗打中堅 中堅邊打防中

Bug咗 你出一出fut再入過

應該同mertens 差唔多

用88不如用86

想由上面升級到下面, 有冇意見
隻牙姨好有愛

我10W4L 去撚到 11W28L
ON撚99

原來勁咁多

D6 18場得3勝
有冇人低過我

你個wl 打成39場咁多

你有40場打

11W18L先啱

咁誇

5格都lag到唔想打

dr輕鬆打 心態返曬黎 輸緊3粒都氣定神閒後cup成功

今個星期無redeem WL
hea打DR10戰10勝

本身睇stat都唔吸引啦

操eq就真
技術打黎打去都係個個level
有時自問踢得好戰績仲差
ea幫你個陣踢到功勁垃圾都連勝

有冇Ching 用過89 baggio

untrade 呢d級數做2隻玩下就算啦

你話reus potm呢d爆機卡就話jei

睇stat勁過togs Insigne 啵

真鏝整左 未敢用黎打WL
慢 唔靈活 6x體力 睇落好易自爆

後防唔郁 有無咩位可以upgrade?
為左夾隻硬吹蘇牙逼住用dembele

張insigne都係有愛先用

轉4321 應該高chem d

準備好多隻手制未

個個用緊拉膠85Kim TOTGS母獅 華拉尼 Icon
你話呢隻點會勁

梳 我驚入面係4321但futbin唔記得整

成日以為自己問題
但完場問返對面（外國人）
佢5格都係lag

仲有koulibaly 用後感十分唔錯

巴卡換vecino ?

rttf 連加特 升到18萬幾

有無巴打跟左

打offline都delay
根本gameplay一部分黎

場場4格 有好明顥delay
好多微動作唔駛指意出到
利申： 苦主

Togs Hummels 10萬唔洗
5萬幾整隻硬吹Laporte
不如等多個week拎reward 錢買Hummels

pish

WL頭幾場勁燥
打到後面十一勝左
Hea打
反而三連勝直上14勝

準備信用卡咪唔洗多個肝

請問大家如果用2.6m 買隻baby 90 朗拿度 會否on9?

出skill move 個人冇反應

c7 better

唔on9 快買

已經照打左幾星期

出張 hero 啦要

Baby 真係不如買牙朗

我覺得自己eq好高

今個weekend又冇打到WL
心情舒暢

手控封線真係唔洗諗
迫人用電腦守

咩chem 我入場放正前

打極都係得金1
又想賣哂成隊砌過

防守stat 唔高嘅話，會俾摩佬雪

之前買92 馬隊130-140萬
而家230???咩料

技術到左頂

渣ga

垃圾驚都奴
渣架

mkt 有隻1.7m 冇人買 比人黎左黎過coins 掛

課coin實際d

我好感激EA出左呢隻game

我想問係咪星期四派左彩之後d卡會最平？

跟左，放淨1隻，其實幾好用，但又覺得星期一會跌價，諗緊放唔放埋嗰1隻

Icon 價真係好浮動

英超遠射cm有咩推薦

點睇連咗去邊個ser
Pccw 永遠四格

ken eriksen

隻sbc wass係咪唔抵做
已經有上次sbc kroos

kdb

想用咪做
唔想用就唔好為做而做

無cr7 e3
有cr7 兩個禮拜 g1

多謝意見

對手勁咗姐

其實係懶去砌過隊牙朗朋友隊

可以qs

87迪比細路 同 尼馬
邊個st邊個cam好d

4222 st搭包皮，cam搭世3

wass 今集垃圾野
上次隻kroos真係抵做

聖誕wass就唔好晒錢啦, 嫌錢腥咩

我今個禮拜wl 覺得messi難mark過c7

比ea清咗一次coins 唔敢再買

開新account課
舊account賣咗佢

放埋佢先好d

就黎19萬 一隻賺6-7萬 我夠皮了

更多巴 我想跟你呀

迪比細路 好似麻麻 4222 如果以上年經驗

都係算啦

課邊間 我課3次都冇事

我搵巴打買

上氣迪比細路唔係個個都話glitch嚟嘅咩
用緊88raul，想試吓轉做迪比細路

做咩咁傻 d價ea check得好嚴

心思思想賣身家換一張87享利

其實點解啲中價普金會跌到咁

上年馬屎眼仲勁d

普金係一定跌 貨越黎越多

點解我隻vieri咁敗家 成日中柱

課邊間

咁打完WL啲人 放唔放左佢先好

451雙cam有kdb同大力臣 諗緊將唔將大力臣轉lin

4222 cam 唔係扭得加快好d咩

細路cam 中間 4231 應該比較好

真係4222 我揀neymar cam 細佬st

有冇巴打用過基士文打cam

巴打 我幫襯左你介紹個間
但其實佢要搞幾耐 佢冇答我 我唔敢on
想玩了

唔好咁傻

我就係諗緊屁馬定細路打st
就咁話

起手wass好好呀，邊度垃圾呀？

連續兩個星期13/28，之後連輸兩場。例牌會領先，之後俾人反cup

打到加時、係自己禁區咩都無click都可以輸球12碼

Lin廢？

買左三四次都冇事
不過有keep住課金比ea

800k

轉 快同靈活好多
反正遠射同死球有kdb負責

一定係sniper

cm pogba

原來升咗呀
sor

但大力臣passing好屈機

WL 而家keep 到大約G1 E3 都算係咁
再上嘅話唔買番隻古烈治 韋拉都無信心

87 不如用番尼馬

你d幾？

用緊 唔可以用佢狂搶波 好快無氣
要就返左腳射砰砰聲
跳得幾高頂頭鎚幾勁

本身模組高大 有身位 加埋放狗 4*腳
一係marksman

我睇好似仲係840k?
跌下好冇 7字頭我就整架啦

Passing100都好 比波係你自己用手制操控
但快唔快就set死曬 你禁爛r2都唔會快啲

聽完咁講決定轉

咁睇又幾屈

icon價但勁過唔小icon 唔係太難link我即整

我係2個都用呀
細路換走88raul

其實一直唔明vision個作用
始終睇到邊個比邊個係玩家控制

希望係你個野壞咗
9百幾k真係唔捨得

半左鐘左右

我睇到840k喎
你pc ？

英超有無類似mertens 既人
用緊zaha

pc不嬲咩都貴d

主要影響長傳 例如有時明明你控緊中堅見到右翼插上緊 想放過頭波比佢跑 但禁出黎變左斬比閘/比前鋒跑

passing其實手控好過電腦

打到加時都係輸比Crespo

打8場入左9球3助 算係咁
不過打左翼 neymar st

有架 kdb傳波同埋 firmino 傳波好明顯有唔同

你用下施華會發覺佢比波 / 比既人準d 有時明明想放直線 廢vision戈d會比左其他人 on99咁

想問如果遲啲福仔有if 個數值係跟普金升 定跟聖誕卡再升

狂搶波就唔預佢啦
呢d野交比干sir

普金

87 個隻打4222 邊路cam ok 嘅，當佢有5星腳嘅美斯咁

89 David Silva勁到

想問下winter upgrade對舊IF/togs卡有無影響？

唉 13-7 打極都上唔到
希望17勝到

推kimpembe上cdm又幾好搶

打到熄左機
一場就lag到禁完個制等5秒先有反應
一場就個波自動導航落人地隻腳
一場ea斷線

遠離wl 輕鬆打dr同炒卡算

神童又係度屈機

見佢balance都幾低，同場得86agility
用起上嚟靈唔靈活？有冇if ben嗰隻靈活

邊個吹奏什麼白簡迪 用開尼恩蘭高見佢愈跌愈有六萬放左仲以為自己好醒，用白簡迪頂住先，點知打足三十場先14w，平時衰衰地都廿三四場攪掂，tackle完又比人撞反開，帶波又唔係快，比波又唔毒，一味靈活，究竟有咩優點

準備起手

今日twitch 冇drop?

同問，唔見有

f2tekkz 睇個勢會唔會又冠軍

你竟然信

你唔係冇試過想比遠比左近
想比近又比左後上

不過同意passing 係靠玩家自己居多
鳩傳99都冇用
但鳩跑本身就係威脅

下 拖仔係勁wor
有射有搶 轉守為攻
可能我之前係用費癲啦

廢到喊，早知qs廢金都唔整，cdm唔夠撞，cm唔走位

最高金3

首先冇人話佢取代nain 咁跨張
除左身形，真係差尼恩咁多咩

你平時wl 靠nain 入波架

拖仔手控勁到痴線喎

本身都唔惗住po 啲大角狗真係又廢又要串柒柒

陸

用完拖仔唔想用kante

快 有身型 殺波準

用開kante 完全唔覺跌好多
最多搶波冇咁自動波

咁kante 有咩優點

你第二張圖show 咗你id

輸波仲pm屌人真係好肉酸

id 唔緊要 大家想玩可以add我

玩fifa 冇耐已經扑鳩晒msg
廢事理d 小學雞

有d人為左屌你會add friend

我特登唔熄 有時有人咁樣msg我會幾有成功感

我用過92 個隻已經覺得好靈活，呢隻應該更加無問題，balance 低我覺得對佢無乜影響，你都唔會用佢同人鬥撞架啦，佢食左身位嘅話都會hold 到下嘅

窮L未用過唔知，淨係知佢夠黑

托仔勁過kante
你條on9真係呢

19場9勝

其實鍾意咩人咪用咩人囉，有乜好拗

4231嗰2隻cdm係咪通常set曬stay back

屌 打到加時贏緊一球 斷線
最dup心

屌on9 最近場場都傷1-2件
同埋d人錯曬位 fabinho 唔守corner 出去等反擊
冇call龍 隻handa又係咁衝出黎派
點搞

btw rttf philipp有冇食評 打cam有冇得諗

有無巴打有mk恩ucl 既說明書
用佢放Cam 做比波後上cool 波都係差小小咁， 成日後備換隻Lucas 入黎打cam 表現好好多， 定係我應該換隻再靈活d 既

好彩第一日futmas三隻做曬
三隻都好撚勁

cam 起碼要90速 佢應該打cm會好d

搵日試下先， 唔想浪廢佢個卡面

正中cam嘅話洗乜呀

拖仔好用到唔撚合理

我覺得set唔set都一鳩樣

啱聽 成撚日自己壓入禁區dklm

totgs fekir場場mvp

我見巴打話換隻靈活d 我惗住佢同我打法一樣先咁講炸

如果係h/h set左stay back都係有時會衝上去

好彩贏到

向前推波有防中 有中堅
一按加速推甩就比人搶左個波

其實班友課咁多金，但輸比平民隊有咩感想呢？

On9
未試過打咁易穿嘅隊
但對面後防icon級 全部臨起腳都tackle到
St全部自動越位 根本劇本

25k 先唔合理

咁冇話課得多就包贏架
係輸波message 對手肉酸

依家諗緊換隻c 華仔過黎玩下
唔好用就換隻lingard , 細細粒又靈活，最緊要係個卡面靚

邊個話個陣勁就一定贏
對面勁過你咪贏囉

想知swap deal係唔係仲有5張卡未出？

攞住隊icon 係可以輸 但輸唔起仲要message 真係柒到

1001

推